遠洋服務6677 IPO 苦主痛哭區

遠洋集團 （03377） 分拆的遠洋服務 （06677） 公布招股結果，遠洋服務每股5.88元定價，集資淨額16.346億元，遠洋服務一手中籤率15%，抽9手（4,500股）穩獲一手

遠洋服務於香港公開發售部分錄得近7.68萬人認購，超額認購7.91倍，國際發售部分超額認購2.07倍。

抽一中一請恥笑

15%都比你中到

fatfat